大家對付引戰狗有咩心得?

唔理
hea
屌9佢
魔牙?

你跌左野

撚狗?

狗：我無跌野
人：你無睇點知

心情好就講下道理，心情唔好理都費鳩事

以為自己開post \/

55